天水圍駛唔駛咁好feel

光復香港！時代革命！

自推十野是常識 識嗌大家返自己地方一齊嗌

光復香港 時代革命

本王幫推

push

其他地區唔會差得過天水圍掛！

光復香港！時代革命！

由比人笑洗唔洗帶回鄉入去
變本土票倉

天水圍不悲情

好L好feel!

主要係年青人口多。你唔見彩虹會有人叫

推

光復香港！

真係 睇住2003年開始一直比人標籤
直到今時今日 變晒做真本土
重好過元朗
人又出得最多 屌差佬又屌得最勁
一次西鐵站,一次圍警署
重有黃大仙,一唔開始由此可
一開左個頭 成班都CLS 勇武到癲

CLS
好正

但 手足都捉左好多

屌好似紅館咁

今晚我個區都有人嗌 好驚喜
利申:萬年建制廢老區

好波

住天水圍但係私樓，冇機會參與

杜汶澤黎?

小弟居天水圍北某居屋

大叫咗好撚大聲既五次光復香港
第一 二次 鴉雀無聲
第三次 終於有人應時代革命
第四五次比廢老屌老母

有冇手足黎幫拖

爽皮

效果可能仲好

邊度？即到

而家唔好搞鳩人啦 過咗11點

叫完一句隨時下面既手足就俾保安勸走

期待聽日更多人

721

呢排d保安黃絲多

光復香港！時代革命！

我仲聽到一把細路仔聲叫香港人，叫左3,4次周圍樓既人都冇應到，我忍唔住衝過去佢樓下和應佢

希望聽日會更多人叫

集氣聽晚嗌到出元朗好無？

勁 天水圍 本土票倉

應該要沿住輕鐵站叫，站接站

天水圍好拿多建制9

剩係幻想都已經想射

時代革命！

剛剛聽到我果區都有人叫，但淆底唔敢回

隔壁左右都係廢老藍絲同大陸人

對唔住啊巴打無人回你

建議定都天水圍

等佢地以後唔使日日搭幾個鐘車

兄弟爬山 各自努力💪🏻

聽晚出黎人鏈呀！！我陪你現場嗌

無撚人理我
利申 天水圍撚

好撚正

Push

光復香港
時代革命

光復香港！時代革命！光復香港！時代革命！光復香港！時代革命！光復香港！時代革命！

天華撚 嗌左半個鐘

聽晚出黎！

已射

屋企人要早瞓
唯有落樓下羅馬廣告叫
希望唔會有日俾樓下廢老mk仔打死

講下邊到

唔緊要 下次記得回

好痴線！

正

嘉湖山莊嗌會唔會俾人屌

聽唔到嘅 你鳩叫一下

呢個時候勇武會出黎

我喺尖沙咀嗌俾樓下泊車仔屌

光復香港!時代革命
聽日見

聽晚先喇哥仔 12點喇

天水圍遍地開花

喊撚到喉嚨都沙埋都唔惦

屌人果個應該比人屌得仲勁

如果後樓梯有窗口位 可以係後樓梯叫 有CAM另計

聽日完人鏈
一齊去嗌

返工收夜無得叫，好想而家係樓下大叫

咁多次抗爭屯元天有邊次係失禮人
係冇呀！次次都打得咁靚！我愛新界西

發生咩事 有冇文字直播 兩句

香港真係慘 而家叫下口號都驚比廢老斬

幫各位精神下
提醒各位去人鏈
人肉文宣

好想喺屋企叫下！但一定無人應...可能俾人掟都有份...

利申：深藍老人公屋邨，隔離仲要啱啱起好幾棟豪宅，個個出入都普通話加LV Gucci包包...

証明植民政策失敗了

之後比車主屌返鑊金

有回音

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好

約定2230 一齊輕鐵站鳩叫

聽到， 有仆街即報警狗車超快到左

聽日組團回應

屌你唔係叫你帶頭 應都唔敢

聽到好大聲

邊到先？

光復香港 時代革命

天水圍加油

cls

好撚正
想嗌埋一份

聽日繼續

天水圍真係好多痴線佬

好正呀！

天水圍加分！🤟🏻

天水圍簡訊係本土基地

岩岩將軍澳都有 以為有狗添

巴打好波

而家即刻同我係電話SET每晩十點

大叫口號
自問記性唔好今日十點半先記得
個個都set鬧鐘就唔會唔記得喇
順手提提身邊朋友！

Sorry手足係樓上聽到但屋企人偏藍所以唔敢叫 下次冇屋企人一定大叫

好正

你要理解一下個結構
天水圍=90-00年大陸過嚟嘅香港人
然後個城市結構規劃
同董建華八萬五
導致公屋數量極多仲要超密集屏風樓
差唔多30萬人
成個地方可以規劃到剩係得公園同埋樓
要出去基本上靠曬輕鐵
之後先駁到西鐵出去返工啊買嘢呀
交通勁唔方便
街市得返領展街市
領展幾貴係人都知啦
你聽完我咁講
你係咪覺得天水圍市民反政府係好合理？

［突發］上水救人！！！！！！！！！！

幫推 救得一個得一個！

有你有我

好撚正
新界東區表示做左好多日單機撚

型撚到

當年既天水圍的夜與霧 同天水圍的日與夜
仲係俾人笑緊垃圾地方
係十年後既今天
竟然會上神枱
利申：元朗國人

光復香港 時代革命

[size=6]啊！！！！

我反而覺得交通幾方便 每條邨都有巴士
去咩地方都一小時車程

但無政府街市係極On9 遲d起個個唔係for天水圍 係for洪水橋

so damn proud of us

以前天水圍好似係有政府街市

邊有呀 住左15年都黎 都無

好羨慕一呼百應
住喺鄉郊地方後生仔都唔多個
附近得山同樹 仲有好多羊
就算叫都冇人理

正！

Flogsta Scream

Cls

【警世】立刻停止「港豬」標籤！

我呢番說話係講比同路人聽, 苦口良藥

頭先慈雲山都有

正撚到

😭

天水圍班建制派
今年真係可以等收皮
好多人都自動當選過
五年前十年前仲係小學生嘅後生
今日全部都有得投票
隨時由藍絲天下秒變本土票倉

利申：天水圍撚 睇班禮義廉唔順眼成十年有多
十一月人在歐洲 已經買好機票 準時翻香港投票
我地要好似 2003 年馬鞍山撚咁
一下 KO 民建聯工聯會新民黨

屌我都好想我住嗰度可以有噉嘅一日

天瑞街市囉，之前未賣比領展架

屌好難講 除非有連登仔出黎選

CLS 🤣

大家一到時間就嗌啦，聽到聲要應機，岩岩好on9

天水圍友好撚正啊屌

秀茂坪真係好深藍 冇人

要幫國泰，一定要推到國際，令國航全球禁飛！

大家幫拖推

係咪北角

手足係天水圍北邊頭 我實過黎幫手嗌爆佢

勁

呢個真 我以前成日都話自己住係天水圍係貧民窟
但係呢兩個月 天水圍既人真係好撚令人感動

依家先知 一直以為係領匯
Btw 天耀街市最平最多人去

原來就係你地，啱啱行過聽到好撚大聲

今次多左人出黎選 期待

9.1 空姐出一折去旅行

係咪好好笑？因為真香港人比人推撚曬去山卡拉地方
大陸哩就住曬好地方

聽日再叫 雖然今日都嗌咗 但係唔夠大聲

天耀街市唔係改咗做商場咩
天盛街市勁on9 賣和牛 生蠔 嘉湖啲人湧哂過黎天瑞

落街嗌

以前無冷仔個個 仲有太和忠輝燒味既年代
依家變左天盛街市 唔只佢 天瑞天恩頌富屏欣都係 賣d野離地到

由悲情城市到要回鄉證先入到城⋯天水圍人（講緊後生嘅真香港仔女）真係受咗好撚多標籤，今次反送中真係威番次！咪撚以為依新移民同蝗先得㗎

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

612 721 811

幾時有人光復下彩虹

推撚到遍地開花

天瑞 嘉湖嘅朋友嗌下啦 勁靜

屌 現場有幾撚震撼

大埔都有好多人叫

屌 岩岩凌晨1點55分 有班友好心做壞事喺樓下大嗌香港人加油 光復香港 時代革命 但大佬呀 大多數居民瞓哂覺 咁係滋擾呀

一嗌就有人秒回，成條邨玩大合奏咁

喱啲唔好吹奏啦
同暴露自己住邊無分別
要叫平時大把機會叫啦

代朋友po
但其實現場比人擲水彈

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

天水圍真係全港最黃